［突發！］消息指7月21日會見到大家！

到時見
不見不散

721見

不見不散

好撚多消息人士呀屌

[721] 殲滅三毛行動

咁多位
我地唔單止要係連登做宣傳推post, 我地仲要做個空前既全方位宣傳
叫晒你地d親戚朋友出黎
FB, IG share
隨身帶memo紙同筆周圍貼
其他討論區宣傳等等